屌奶星, 黑警枝新槍咁似4碌香腸

4碌加埋可以變司華力腸

遲下袋住條腸都告藏有武器